[真司]追進度 SD Gundam G Gen 創世 突破一年戰爭 8:30

[真司]追進度 SD Gundam G Gen 創世 突破一年戰爭 8:30
直播時段：星期一至日 8:20-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

Twitch

Facebook